誠實作答，有冇schedule msg報平安

咁簡單嘅事，應該每次岀街都做，起碼當你岀左事有人知，唔係消失左幾日之後得返條屍
仲有要同報平安嘅人夾好暗號，費事累死埋個fd

次次岀去都set，死左有人幫我報仇
懶過閪幾隻字都唔肯打，俾狗屌到爛當我唔好彩

推

岩呀 推廣左咁耐應該冇可能仲有失蹤人口。。

幫推

一個字解釋:懶

我set咗一定唔會記得delete
所以都係搵冷氣軍師fd幫手算

再用alarm提自己reschedule

固定時間，好快會習慣
Btw幫手推

唔好，俾狗見到就gg

tg account 有好多個
我會收埋一部電話係set 左schedule law call 同遺書
出去又另一部機
personal 又另一部機

每次出街都有sd定比best fd